［理性討論］twice團內外貌排名

1.mina bb
2.tzuyu bb
3.momo bb
4.sana bb
5.大山婆
6.西女人
7.男人婆
8.dahyun bb
外國line贏到開巷
應該無數漏 8個成員

應該冇畀漏 8粒膠

多>瑜>效>南>定>紗>毛>瑛>屎>娜璉

多>>>>>>>6個>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>娜璉

講真，多瑜（呢兩個唔同風格好難比）>定（男人婆還男人婆，佢塊面真系夠細而且有型）>sana（面腫兼唔對稱）>mina（禿頭）同twice第九人唔記得名>momo（顴骨面型）>隊長（衰在發脹樣）>兔牙（素顏好恐怖）

閪女人no.1

Mo>>>>>>>>>>>>>ALL

Mina邊忽禿頭

喺G之間嚟講的確係>>>>>>>>>>>>ALL

momo>長髮定妍>sana>其他

Sana >>>> all

momo>tzuyu>>>>>>>>>>>>>>>>others

多賢＞日本妹＞其他＞閪女人

Mina第一 最尾閪女人 中間求期啦屌

Mina>Sana>其他

認真答你
mina>黑妹=賢寶>大山婆=沙拿=弱智>tb>西女人

娜連最靚啦

系你老母

多腎一定排包尾